今日係星期日 記得唔好消費

星期五 星期日
大家都盡量唔好消費
向 養心殿 吉野家 同其他無良心既鋪頭說不
唔好俾佢地覺得我地係金魚
過一陣就咩都唔記得!!!!

最後 毋忘7 21

推

推

見依家仲係朝早
要推一推

什麼大喜屋 什麼麥當奴
都唔好食啦

仲有抵制中資銀行計劃點解停咗？

第一步，提取現金

第二步，強積金轉晒買歐美股市，擺買中資股（香港人強積金有成萬億呀！）

第三步，樓按全部轉去非中資（呢個傷害最大，你諗下一層樓幾錢，中銀依加係樓按市場一哥呀！）

已經 轉左mpf

得閒推一推

721

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

Yes

金拱門淨係入去坐攞佢免費水就算

即係咁，我覺得唔消費好重要，但問題係你唔消費而人地繼續消費咁點
係就出嚟阻住人消費啦，成班藍底同埋無知仲開開心心買貢茶，吉野家係幾日無生意，之後人流都返嚟

唔小心食左個早餐